陳詠謙

聽我們萬歲真係聽撚到嬲
一首咁撚好的曲
吻停不知幾多歲的你！

不如填
插爆你老母隻爛臭閪！

陳奕迅唱都可以唔撚hit
我屌你老母啦 睇下人地以前果d幾撚經典

屌個重點係呢首曲係好撚好聽！